[吊完鹽水未] 拿玻里 對 AC米蘭

我又忍唔住開左acestream 喇

Loca 突前少少

Kessie 同蒙特兩個雙DM企位

拿波里啲控傳成隊巴塞咁

想過半場唔係咁易

啱啱開，咩陣黎，盧卡仔走到最前係小禁區接應

3412 同352之間
個1係Loca

俾人一腳就穿左中場
4、5條友係後面追波

屌你老母雲杜拿，insigne啲波傳得幾撚靚

老師

犯規都咁肉酸

隊草

kessie呢下食咸石條線咪得

lm

犯規整傷埋自己

隊草做乜撚

佢停賽之後好似正常返

休息到

隊草係咪扮野

咪讚啦

隊草on9犯規撞低咸石， 咸石順勢兩腳回禮

慢慢踢啦唔駛同人急

兩邊防守好唔掂，任人屌

對面逼得好快

[img
[/img]
重溫定，支持米蘭

射門+1

蒙特爭啲又suprise

呢隊垃圾波最常見場面就係自己禁區鳩猜，俾人迫一迫dollar 鳩斬上去又失控球權

又悶，又下下鳩射，不如唔撚好買前鋒啦

Loca 類似前場自由人咁打

老實講我驚隊草派膠多過蒙特

其實班撚樣係咪真係唔識交比入禁區

屌你老母 隊草呢球都射

認真，算踢得幾好
對強隊都冇乜甩過波

而家射門次數有獎 ?

真係好撚on9 場場都係咁
明明可以交都係要鳩抽埋去
懵撚前鋒前身，教波就叫中場無視前鋒
我屌你老母蒙迪拿

成班食屎狗....我連suso 都話，雖然佢有入下遠射，但都係浪射黨之一 更加唔好提kessie 嗰啲

隊草咁都射 仲鳩過以前保定

結果都係當拿訓練賽

好似冇越

講左

睇上半算

瞓得

垃圾波

都唔知做乜鳩，明明望佢穩守，間唔中後上助攻，而家同想像個用法完全唔同

羅馬仔包咗

屌，好撚垃圾啊隊波

根本無腦

訓得屌你老母
懵撚真係早死早著
比多十年佢教都無撚柒鳩用
真係可以一撚d變化都無
完場再話we play well跟住又一個星期
on撚7 99

其實開季前啲熱身賽都見佢成日想射世界波

打阿特蘭大咪又係勁

大家都應該預咗輸，輸多幾場炒9懞帥好過

成班脫韁野馬咁無人㩒住佢唔好亂射

教練on撚9
放美斯c朗都係咁撚樣踢嫁咋
佢唔撚死再睇真係哂鳩氣
折磨自己

賽前吹撚到試呢樣試果樣
結果咪又係一撚樣

第6 場，懵撚地位不動如山
睇黎真係要惡毒d望佢比車撞

係，真係垃圾教練，完場自己跳樓啦

反勝我抄正選11人中文版wiki一次

睇個勢輸3、4球無走雞

3球好啦 無買4:0波膽

撞撚死就啱架喇

Insigne 國際賽先比雲杜拿玩

家下養足精神仲唔搵米蘭出氣

場場都望輸波第二朝起身會見到懞撚比人炒
但次次都係懞撚鳩up一輪又繼續

已熄，反正唔會有變化
大家早抖

4-0 唔錯，16倍

訓先 大家都早D休息

買左2:0同3:0
諗緊補唔補多注好

又射

痴撚線呢下都射

隊草射門+1

射到上火星

屌你老母，你射乜撚姐

隊草殺咗幾多人？

隊草咁樣鳩射法 真係無老屎忽會屌柒佢架咩

佢射乜撚啊死黑鬼屌佢老母，真係好燥

btw蒙特呢下靚

射撚夠未

真...

咁就要睇下拿玻里同米蘭係咪世仇，一般3-0就收手放水， 但拿玻里上半場都咁多機會。。

咁射法唔好話教練，隊友都屌啦，咁多住控個波落黎再傳唔得嘅

隊波要前鋒做咩

屌仔去到近禁區K角位拎波咁咪好用 如果要佢係中線接波就搵黎搞

無錯，嗰下眼前一亮

唔撚明，我係kalinic 開聲屌啦，大家新黎咁高咁大啫

通常啲睇開英超嘅呀叔先會叫人咁射

每次禁區頂有人攞波，卡叔走位入禁區都未走完，個波已經射左上天

呢下就真係越喇

suso 傷埋，睇你仲有人遠射入到波

Suso真係有傷

suso傷埋 訓覺先係明智之舉
各位手足早抖

好似以前基佬咁,引敵

SUSO應該頂唔順 下半場要換

傷埋suso,蒙懵有又得賴

已經出埋SILVA

屌，想訓先換我出黎

insigne啲波識自動導航既

你驚你有波到腳咩

素人巴

想入波練好D遠射

唔知以為睇緊皇馬對傑志

suso應該學下Insigne係點樣踢法

差在未賴地硬

出禁區搶隊草波先會有波踢

mark實隊草

小心俾隊草省

隊䓢加盟米蘭後智力急跌....完全救唔到

好難
我地邊造到咁大空間俾suso走位
suso無蘇美斯我地降班都似

唔關事
學Insigne果種幾時傳幾時帶

今場Insigne 好少帶波 好多 無球走位拉空同配合
反觀Suso 好多死推同夾硬射

西波

踢法唔同啦，恩施尼踢到牙朗咁

不過當然 拿仔成隊無球走位好好

好多空檔都係佢地無球跑動拉出黎

意識上應該向佢學 Suso都係選擇太差

其實最大問題係成隊都唔識傳波，搞到suso調整完都無空位去
成日彈彈波，一係就傳錯腳或者傳後左

蘇一招唔係浪得虛名

人地彈彈波係地波,我地彈彈波就踢毽咁撚樣

波叔上半場個黃牌好冤枉，之後點踢都無牌拎

要不是$$馬

Loca打呢個位有啲驚喜

錢馬真係好忙，抵佢掠水

配合零，傳波差
到底訓練做咩既呢

練射波

完季佢實走，我地都唔好阻人青春啦

Napoli 前面4個都好大威脅，個個走位靈活
我地啲中前場一係死hold，一係鳩射
suso已經算係唯一喺核心位置有時俾到下直線波嗰個人

屌仔又係唔識出波....btw 今日蒙牛啲波唔錯

屌奶星,蒙隊好撚勁

蒙特痴撚左線

蒙特越來越強

蒙特同loca今場ok 喎1
不過屌仔 幾下咁靚放直線比佢入到禁區係度拖

蒙牛，盧卡都踢得好
係隊草

拿仔戰術 分工 配合好明確

派路上身
果下轉身擺脱一模一樣

蒙隊迷蒙

講波佬都睇到燥

蒙特個轉身勁到

有幾下搵Silva做配合打得幾好
點解唔搵多啲

長期放置play 中鋒

全部一拎波就無視佢地

波叔

呢球出波有無再廢啲...

AC D出波

嗰下轉身直線好靚喎

我有波入未

波生

Silva 幾下搶第一點拎落黎再分都幾好 點解唔善加利用

對前六輸曬真係好野

收起屌仔啦

得我會做配合

係咪盧卡俾落去?

我覺得Silva出到黎啲向前比幾好
配合埋卡叔 兩個中鋒打應該有啲野睇 可惜而家唔比波中鋒

屌你老母屌仔妹撚夠未

屌仔

屌 收撚埋屌仔啦 睇見就燥

屌仔簡單啲唔得既
空曬傳比你又要fake

屌仔死撚左佢啦....兩下快攻比佢搞到無左

屌仔不如睇下波叔點踢先

今場好多咁樣

大佬 好傷士氣

難得咁靚分到比你

兩個中鋒係中間就燒佢老味啦屌你

唔明點解唔簡單啲，吸佢老母臭閪咩

屌你老母屌仔玩夠未

笑撚死人

屌仔係進攻終結者

屌左兩季 今季第三季

冬天賣左屌仔啦

所以點解我係咁話屌仔 由高登到連登 最唔鐘意佢呢樣
其實好致命 尤其係隊波冇咁多機會比你浪費下

中場如果有個惡既大佬屌鳩佢地就好

兩下斷哂體力消耗大到

set左program
攞波>cup返右腳>鳩fake幾秒
之後人地回哂防

屌那星....啱啱嗰下搶返波後無人郁

盧卡用膊頭比直線

邦路斯都痴撚埋線

456準備好啦

可幸嘅係蒙特邦隊都打得唔差 loca都係

大家早抖

屌

點解邦隊唔跟埋，咁撚大風險

訓得

後生仔果然要係啲勁隊先發展得好

唔係第1次

屌仔係今場敗筆

睇得出蒙仔邦仔真係盡晒力，其他人就

個位俾返RR就fit

冇得咁講 嗰個位冇可能追到

四場2比0
毫無改變，一啲希望都無

終於中龍

因為佢自己佈越位個企位企得好，無諗過隊友會包，次次都好有信心咁齋舉手

懞撚既思路真係好難捉摸

今場蒙牛邦隊overall 都唔錯

敗筆係屌仔kessie 同懞帥

追唔到 佢收返中路又唔怪佢

蒙特冇氣喇

中場咁樣下下比人穿都係一個問題

kessie 屌仔今日窞係

三中堅無計，兩邊收唔切就好靠裝越位

佢地兩個由開季已經係咁

仲有loca仔，AC華

Silva打得幾好
點解唔用多啲

其實肯比牌未呢

明明隊草熱身賽唔曳

咁kalinic?

肋部保護分工唔清楚

都冇波到

慘

跑得好努力架啦，左中右都無視佢有咩計

Silva都叫自己爭到下波
初初Kalinic 真係單前鋒幾咁無助

我知 其實施華都ok 嘅....

Silva 幾下自己爭個波落黎 再hold住等翼衛後上 再放直線 做得幾好